竟然連登仔有幾撚鍾意貓？

每次睇到啲post 入面有貼貓相 , 無論topic 有幾九唔搭八都好 , 内容有幾戇鳩都好，都一定好多正評。

好撚鍾意貓
唔撚鍾意貓

咁想見負評咁我負評你啦

睇黎正評係會多過負評

我鍾意貓都留負評

到底=竟然?

想打究竟，眼訓得滯打左竟然 tks bro

竟然定究竟

自膠

入來以為有貓相

點解無人講狗 見親都貓

拿

狗公post 就大把

好彩其他連登仔老實姐

喵

我都鍾意貓了

>>>
你不如貼返真正既貓啦

呢d 貓正好多

我要真貓相呀屌你

誤會咗 sor
出返去

原本覺得呃正評 但係樓主做到野

見到隔離post有個痴線佬話想食貓 痴撚線

其實唔係太好食

又要打丁啦